外置hdd黎講，呢隻屌唔屌得過？

Imac用

放相放影片，bt,840$ 2tb屌唔屌得過？

屌

唔屌

有點貴

想搭單問 1tb邊隻好

求推介

去腦場是旦執隻都都得喇 最平300蚊唔洗

Adata HV620S如何？

2tb imac用 邊隻好

用緊 幾好用 旺電好5百尾6百頭

利申 用mbp with touchbar

隻隻都差唔多架喇
簡隻外表你最鐘意或者最平既就得喇

Seagate?
樓主係咪想1年後死drive 無哂data 到時再買多部新？

求推介?

WD my passport
有隻2tb用左兩年好地地
上星期買多左隻4tb
$1000唔使

死雞真係碟如其名咁差？？有無其他1tb推介？

外置hd就用wd啦，穩陣啲好

1tb 夠

邊隻好

我隻Seagate 3 年都未壞

我都係喎~ 但佢個 case 轉咗有啲柒

Seagate 外置2.5" 5T 都係11xx

買死雞就唔好買一隻

我買比女友都買兩隻, 叫佢每次copy哂去兩隻度, 有咩事死一隻就仲有得救